大家點睇隻gevo同plug

如題

有PLUG 唔打算短期放
GEVO就鳩買左$300,一個月都升40%，但其實唔知咩來

有GEVO
公司頭3季賺得5M 但簽左張大單

兩隻都上到最高位 吾知仲有無位升
gevo始終係penny stocks 又吾想長渣
但係又覺得買佢哋都好過買tesla

你永遠唔知最高位，有無位升架喎

你覺得佢升唔升到5

plug嘅氫氣鏟車, 我覺得市場有極限, 反而個人認為FCEL氫氣電廠可以走得更遠, 加埋carbon capture可以鳩吹多10年8載都未成事。

只係知而家盤前升5%

佢地有同車架生產商合作
我覺得可以食到商用車隊市場
特別係last mile delivery van
加上佢地vertical integration 好似當年tesla
面對現實啦，商用車點會用鋰電池

氫氣站基建需時,美國只係加州有。鏟車可以係物流中心裝氫氣站,集中使用。要全國公路網安裝氣站,起碼10年8年後。plug 5蚊時買呢個願景,同今天三十幾蚊買同一個願景, 值博率不同。
短線我仍比較睇好FCEL

所以我咪話 last mile delivery van 車隊係區內做一個中央hydrogen station 好似而家forklift 咁
你講既全國性係nikola 個 business plan (which is a scam)

咁一齊睇下邊間hydrogen跑得快D

GEVO 0.9買左1000股溝到宜家2.9

有patent，專做renewable jet fuel同埋我搵唔到其他上市公司有做renewable jet fuel，佢地都係做bio diesel同gasoline

加上trafigura簽左1.5B約，之前兩次public offering多左好多錢，cash 80M，多到可以cover晒所有debt

勁！💪🏻💪🏻

gevo 尋日先話 nobel prize 個co funder 做咁china joe嘅團隊，轉個頭又增 盤前跌到gg 不過長遠來講應該都係升嘅

update下gevo 而家14.61

穿左14

冇人睇fcel？

我就係有呢兩隻
諗緊斬唔斬
仲賺緊啲 但呢排跌勁多

勁多利好，但係咁跌

係囉 跌左好幾日

跌到返家鄉

唔敢加倉

等12蚊

呢隻坐住300%profit
唔驚